連登未來

論壇就係乜台乜Topic乜人都有，理應百花齊放百家爭鳴，但係會員質素太差太偏重於某一類人，咁樣個論壇唔會有新人鍾意睇，壞風氣亦只會吸引到壞價值觀的人加入。

愈睇愈無以前咁開心，原因係普遍連登仔無包容心、無同理心、無公德心、口沒遮攔、憎人富貴厭人窮、睇似仆街食花生、自尊心極重、同時亦自悲卻表現得自大，依種類型嘅會然只會一直佔領討論氣氛。

追求民主自由，真係收得皮啦，講經咩，你都包容唔到人，講西呀，氛圍上根本就係獨裁扮民主，自我中心極重，唔接納唔同聲音意見，贏就chur到人地恆一恆，輸就縮到去自己阿婆個窿入面。

上連登總是感受到滿滿嘅負面情緒，搞到個人都唔精神，屌隨時去香討睇藍絲派膠再串下佢地仲過癮

早知如此 因為這就是香港人

正經野唔會係連登討論到的 多人睇既post 一定係要有 noise, 令人情緒激動既野 同政治家愚弄人民既手法差唔多